<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

 <title>ChriZ - 产品经理|创作|生活|学习|爱</title>
 <link href="http://chriz.vip/atom.xml" rel="self"/>
 <id>http://chriz.vip</id>
 <updated>2016-10-19T14:13:11+00:00</updated>
 <author>
   <name>ChriZ</name>
   <uri>http://chriz.vip</uri>
   <email>gorillazchris@gmail.com</email>
 </author>

 

 <entry>
   <title>新的篇章</title>
   <link href="http://chriz.vip/new-chapter"/>
   <id>http://chriz.vip/new-chapter</id>
   <updated>2016-10-17T00:00:00+00:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/emerald/img/img-test.png&quot; alt=&quot;Test&quot; title=&quot;Test&quot; /&gt; 这是新篇章&lt;/p&gt; &lt;h2 id=&quot;this-is-a-h2&quot;&gt;This is a h2&lt;/h2&gt; &lt;h3 id=&quot;h3-h4-h5-and-h6-have-the-same-style&quot;&gt;h3, h4, h5 and h6 have the same style.&lt;/h3&gt; &lt;p&gt;coooooool！&lt;/p&gt; &lt;blockquote&gt; &lt;p&gt;This is a blockquote&lt;/p&gt; &lt;/blockquote&gt; &lt;h3 id=&quot;unordered-list&quot;&gt;Unordered list&lt;/h3&gt; &lt;ul&gt; &lt;li&gt;list 1&lt;/li&gt; &lt;li&gt;list 2&lt;/li&gt; &lt;li&gt;list 3&lt;/li&gt; &lt;li&gt;list 4&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; &lt;h3 id=&quot;ordered-list&quot;&gt;Ordered list&lt;/h3&gt; &lt;ol&gt; &lt;li&gt;one&lt;/li&gt; &lt;li&gt;two&lt;/li&gt; &lt;li&gt;three&lt;/li&gt; &lt;li&gt;four&lt;/li&gt; &lt;/ol&gt;...</content>
 </entry>

 

 <entry>
   <title>不成长，跟死了没两样</title>
   <link href="http://chriz.vip/growth"/>
   <id>http://chriz.vip/growth</id>
   <updated>2013-07-15T00:00:00+00:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;2013年年中自勉&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/img/2013-07-15.jpg&quot; alt=&quot;柳井正&quot; title=&quot;柳井正&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;如果你每天只知道追美剧看选秀打LOL，忽然有一天关系到家族生计的一大摊子事要你全部扛起，你根本无力承担，你会怎么做？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;如果你不甘一生平庸，怀揣梦想要干一番大事业，却发现事事皆非所愿，因为不信任你的能力，没有人愿意提供帮助，你会怎么做？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;如果你拼劲一腔热血大胆创新，不断尝试，却屡屡失败，一次次付出惨重代价，你会怎么做？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;假如有一天你有幸做到了第一名，环顾四周，剩下的对手只有自己，你会怎么做？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面对上面这些难题，一位出生于1949年的男人用他丰富曲折的从商经历交出了一份精彩的人生答卷。他就是凭借优衣库品牌成为日本首富，被誉为日本新经营之神的柳井正。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在问及他的成功之道时，他谦虚地说，“世人把我看做成功者，我却不以为然，我的人生其实是一胜九败。如果说取得了一些成功，那也是不怕失败、不断挑战的结果。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;安定才是风险，不成长，跟死了没两样。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这是优衣库总裁柳井正坚持奉行的经营理念。也是他四十多年从商经历的真实写照。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正因为有这样的理念支撑自己，柳井正才能鼓起勇气在没有任何经验的情况下接手父亲的西装店，不断学习，不断试错。在他最艰难时，甚至整个店铺的伙计全部走光，只剩一位员工维系店内生意。在这之后，他果断关闭了家族经营半个世纪的西装店，转型专心做休闲服装，并不断学习欧美前辈的先进经验为我所用，终于发展出自己的优衣库品牌。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;为了让优衣库在竞争激烈的市场中生存下来，柳井正一刻没有停下变革的脚步。他不断尝试创新的做法，主动迎接未知的挑战，虽然失败了一次又一次，可是他从没有放弃。他清楚，&lt;strong&gt;如果不拼命努力改变，不可能只靠一直维持现状就能生存；如果不主动去想自己要变成什么样，就没有任何理由在未来存活。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在优衣库成功做到日本第一，成为日本的国民品牌，并在国际上取得空前影响力的情况下，柳井正并没有志得意满地安于现状，更没有因为成长而自我膨胀。他继续不断挑战和改变自我，带着对未来的大胆憧憬，带领优衣库走向新的篇章。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;看完柳井正的人生经历，再回想从小来自父母的教育理念，我受到深深的触动。父母从小教育我要谨慎做事，世上没有后悔药，没有想好的事情千万不要做。而柳井正却说：“只要不致命，我认为失败也无所谓。因为不去做，就永远不知道结果如何，在行动前考虑再多，都是在浪费时间。只有实践，才能出真知。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以后还因为害怕失败而犹豫时，我要告诉自己，不要怕失败，只怕没有努力、没有成长。&lt;strong&gt;没有人会因为婴儿不会说话而嘲笑他们，说他们有多笨，因为人们都知道，他们只是还没有学习讲话，只是需要一些时间成长而已。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不成长，才跟死了没两样。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我没有背景我只有背影，我决不愿就此庸碌无为的度过一生。只有努力改变和创造，才能让自己和家人过上尊严体面的生活。只有还有一口气在，就要为了明天的生活而奋战！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我要创造，我要改变，我要为了尊严努力的活下去。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>

 

 <entry>
   <title>不要再纠结“那些年一起追过的女孩”了好吗</title>
   <link href="http://chriz.vip/china-parteners"/>
   <id>http://chriz.vip/china-parteners</id>
   <updated>2013-05-22T00:00:00+00:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;《中国合伙人》观后&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/img/2013-05-22.jpg&quot; alt=&quot;中国合伙人&quot; title=&quot;中国合伙人&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今夜不惜冒着大雨、去还在装修中的半完工电影院，看了《中国合伙人》，一部被塑造为中国青春励志正能量的电影。看完后我有一丝感动，但更多的是失望。这一丝感动留到最后再说。先说说失望。失望在于我很难感受到其中的励志成分，尤其是电影中的土鳖男主角逆袭翻身，与抛弃自己的昔日女神重逢之时，我看到的是《那些年一起追的女孩》的柯景腾赚钱成名后对被人甩这件事耿耿于怀的拧巴和矫情。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男人总是纠结于自己曾爱过，却不爱自己的女人。倘若这男人这辈子未能发奋图强扭转命运，反而随着年纪的增长渐渐为生活所困，成为心思猥琐行为怯懦的大叔，那这个故事基本就此结束了。不过如果这男人能够在被女人抛弃后发奋努力，经历风雨磨砺终于一扫年轻时的傻逼姿态，从一只被低估的垃圾股华丽转身为节节攀升的绩优股。当他再次面对当年拒绝自己的女人，尤其是这女人此刻已被生活折磨成为无比世俗的大妈之时，会在心中油然产生一种无与伦比的畅快感和复仇感。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这种复仇感，让很多围观的男人（也包括女人，女人的复仇对象是甩了自己的男人）大呼过瘾，仿佛自己现在的傻逼状态就是男神落魄时的姿态，而男神扬眉吐气的那一刻就是自己的明天。每一个自称屌丝的人，都在心中幻想自己成为男神或女神的那一天。他们自称屌丝，其实是在向身边的人发出警告——你们给我放尊重点，我现在只是虎落平阳，我会逆袭，时间很快就会证明我的真正实力。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;来看看镜头里的这几乎千篇一律的故事吧——&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成东青创造了新希望，成为受人尊敬的留学教父之后，与已成为外国小孩他妈的昔日女神重逢。听到昔日的女神今日的大妈一句“我为你骄傲”，他泪流满面，无语凝咽；&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;靠着写小说码字成为两岸知名作家的九把刀，在身价千万之后，执导开拍《那些年一起追过的女孩》，刻意要把自己和当年女神的故事搬到大荧幕，对自己当年追求被拒之事津津乐道，不惜通过剧中男主角喊出“我也喜欢那个喜欢你的自己”。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他们走过的路无非是这样：那年我很搓，那年你很美。很美的你无情拒绝了很搓的我。我扭转命运，我改造人生。时过境迁现在我很牛，现在你不再美。你我再重逢，我很得意，你很后悔。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唐朝末年大闹长安城，轰轰烈烈发动黄巢起义的黄巢，在考试屡屡不中之时，也曾留过一首霸气冲天、怨气弥漫的诗——&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“飒飒西风满院栽，蕊寒香冷蝶难来。他年我若为青帝，报与桃花一处开。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;与当今深感怀才不遇的屌丝端的是同一种心态。他们最爱看咸鱼翻身的戏码。连陈欧给自己的聚美做广告，都忍不住拿创业初期被鄙视说事，来吸引关注。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其实很想说，不要跟着他们共鸣了。成功是他们的，是他们的努力换来的。他们可以做到，不代表你也可以。沉浸在别人的成功之中，充满幻想而不付诸行动，你永远不会实现逆袭。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其实很想说，不要再纠结“那些年一起追过的女孩”了好吗？不经一番寒彻骨，哪得梅花扑鼻香。我相信每一份受人尊敬的成功，都源自苦难的洗礼和咬牙的坚持。想要成功的人，都要通过自己的努力和付出来换取。而这些努力的汗水换来的成功，是上帝送给自己的礼物，而不是拿来复仇的武器。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最后说下本文开头提到的看电影时的一丝感动。这一丝感动来自于黄晓明，那个因为“闹太套”而被人耻笑的黄晓明，在这部片子中凭借知耻近乎勇的苦练英语，成功胜任了留学教父的角色。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这才是正能量。这才是《中国合伙人》最励志的部分。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>

 

 <entry>
   <title>迟来的2012年终总结</title>
   <link href="http://chriz.vip/my-2012"/>
   <id>http://chriz.vip/my-2012</id>
   <updated>2013-02-15T00:00:00+00:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/img/2013-02-15.jpg&quot; alt=&quot;2012&quot; title=&quot;2012&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2012年过去了，龙年也过去了。这一年，是值得纪念的一年，一直想要做的年终总结，却迟迟没有动笔。今天是大年初五，过年的喧嚣渐渐告一段落，我也要静下心来好好总结下这一年了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2012年初告别了长沙，结束了3个多月的休息，来到遥远的广州，踏上了找寻的道路。初来乍到的一个星期里，在朋友宿舍、人才市场、公司商务大楼几地间辗转，深深感受到了妖都的大视野和快节奏，期间接触到的人都仿佛充满活力走路生风说话带劲，给迷茫的我带来最有力的激励。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3月进入新公司，一家简单却充满激情的公司。贴心的管理，亲切的领导，友好的同事，快节奏的工作，新公司的一切都让我新奇而感动，给我留下了深远的影响。从进入公司的那一刻起，我就在天真的想，这就是一个公司理想中的样子，如果有自己的公司，这里就是我的老师。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在紧张而有序的工作中，我学习到了很多以前没机会学到的知识，也在渐渐开拓着视野。期间遇到了很多问题，也犯了不少错误，碰上许多棘手的麻烦。但是我觉得我们生来就是为了解决问题而来的，遇到的问题，只要想办法，总可以解决。重要的是有目标。只要有奔头，有再多问题，都可以找到答案。所有那些解不开的麻烦，绝望的难题，很大程度是因为失去了方向导致的。很开心的是，跟我们的团队在一起，总是很有清晰的目标。于是，每天都冲啊，冲啊。每天都充实而有意义。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今年换过几次办公地点，所以也把广州公司的几个餐厅都吃了一遍，不一样的环境，相同的同伴和心情。只是食堂饭菜吃久了，少了初来乍到时的那种新鲜感。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10月的时候老同事小强也来到了广州，于是两人一拍即合，我就告别了住了7个月的旧房子，换了个新房间，两人合住。周末一起吃个烧烤，倒也舒服惬意。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今年8月份在ipad上看了《明朝那些事儿》，有点意犹未尽，又在图书馆借了《权利野兽朱元璋》、《张居正传》、《神奇圣人王阳明》这些书，看的津津有味。一路看下来，感觉开口说话都要变成我大明怎样怎样了。这之后看了些营销书籍，运营营销是我的短板，年前借了几本大部头，年后回去好好研究下。此外，英语也要好好加强了。一天不练，手生脚慢，两天不练，功夫丢一半。再不练，功夫要丢到家了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;展望明年，将迎来新的机会和挑战，我也要收拾下此刻散漫的心情，开始踏上新的征程了。虽然已经过了天真到相信自己凡事“战必胜攻必取”的年纪，却还没有老成悲观到怀疑未来。不断努力吧，骚年不怕远征难，万水千山只等闲。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2013，我依然相信明天。&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>

 

 <entry>
   <title>我可以给，但你不能要</title>
   <link href="http://chriz.vip/I-can-give-but-you-cant-demond"/>
   <id>http://chriz.vip/I-can-give-but-you-cant-demond</id>
   <updated>2012-09-09T00:00:00+00:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/img/2012-09-09.jpg&quot; alt=&quot;我可以给，但你不能要&quot; title=&quot;我可以给，但你不能要&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这些年，莽撞地走了很久，发现想要的总是得不到，不想要的总是接二连三的来。年轻气盛时，以为自己是深受命运宠爱的幸运之子，想要的都会应有尽有。被生活消磨了锐气之后，发现自己不过是芸芸众生中的一员，平凡而又卑微。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;锐气折了，坚韧却没有练成，感觉就像放在温水里煮的青蛙，渐渐在不尽如意的现实中迷失了自我，除了抱怨生不逢时、时不我与外，便开始在不知不觉间放纵和消沉。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;直到看到这句话，才恍然明白了命运的本意。&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;我可以给，但你不能要。&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;你想要的一切，命运都可以给你，但你不能开口索要。机遇、成功，命运都可以给你，但不是靠要来的，而是要靠自己奋斗去争取来的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;现在的一切是命运给你的，也许你很不满意，但你不应该抱怨，更不应该放纵自我。你要做的，就是命运给你什么你就用什么，扬长避短，通过努力奋斗去争取命运更好的馈赠。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一切的机遇和贵人，都会在你奋斗的水深火热之时，由命运送到你身边。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然也可能会遇到来自命运的玩笑，所谓费尽心机却天意弄人。不过这绝不应该是你自甘堕落的借口，因为很多时候，我们拼尽力气所做的一切努力，只是为了获得一次在命运面前掷骰子的机会而已。&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>

 

 <entry>
   <title>年中惊奇回顾</title>
   <link href="http://chriz.vip/mid-of-the-year"/>
   <id>http://chriz.vip/mid-of-the-year</id>
   <updated>2012-07-01T00:00:00+00:00</updated>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;从岁首到年终，耶和华你神的眼目时常看顾那地。—-申命记，11章，11节&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;从岁首，来到了年中，传说中的2012就在眨眼间过去了一半。幸喜有神看顾保守，才得以一路平安地走过。回顾这半年光阴，有些事仿佛刚刚发生，有些事却已恍如隔世。古人云：当你坚持不懈、挥汗如雨的时候，造物主未必都能明鉴；但当你放浪形骸、自甘堕落的时候，全世界都会将你抛弃。我想还是趁着年中的机会，坦白从宽，主动把所有造物主未能明鉴的部分、以及放浪形骸的部分都交代清楚吧。或许到了年终，还是有机会扳回一分的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以学生身份迎来了2012年。那段学习的日子是一段令人怀念的时光。每天沿着晚报大道和车站北路步行去教室，在明亮的房间里听讲、练习、讨论，然后放学背着书包悠然自得的走回住处。工作之后还能有这样的学习经历，无疑是珍贵的。更难得的是享受了一回只有学生才有的寒假。只是这个寒假其实内心其实充满了躁动和不安，还有对未来的些许期待。那些日子在家里投了很多简历，大多数都是北京的公司。在我对未来的设想中，我已经把自己当作了一个即将前往帝都的北漂一族。甚至在离开学之前我还要妈妈给我特意买了一身新衣服，心想到了帝都一定不能丢了份。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;回到长沙，开始一边学习一边联系工作。陆续接到一些面试邀约。以南方沿海城市的公司居多，北京也有，但从长沙去北京不太方便了，而且北京的公司好像很少有电话面试的习惯。于是一咬牙，决定南下，去了广州。大一的时候，年少迷惘的我曾经在街头找过一个算命的大娘，大娘说我将来会在南方发展。坐在火车上想起这段往事，我不禁一阵莞尔，从北方到武汉到长沙再到广州，或许这就是命运。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一出广州火车站我就被南方的闷热气候击败了。当时是2月底时节，正值广州最难熬的“回南天”时节。到处是闷热的湿气，地面上、墙壁上、楼梯上全是湿气化成的水。从长沙穿来的厚衣服粘在身上，整个人几乎随时都会霉变。在广州第一次见到高大的椰子树，第一次乘坐地铁，第一次，见识大城市的匆忙和繁华。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我在朋友岗顶的住处落脚，我在体育西路的短租房落脚，我在科韵路的公司宿舍落脚。我去各公司面试，我去网吧上网，我去南方人才市场寻觅，我漫无目的地在广州街头瞎晃。我匆匆忙忙地穿过马路，我战战兢兢地挤过人群，我小心翼翼地藏好自己的贵重物品。那段仿佛流浪的日子，带给我一番别样的回忆。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;很快进入新的公司。面临完全陌生的环境，适应公司快速的工作节奏，我谨慎地做好每件事。直到渐渐熟悉，渐渐适应。这是主的眷顾和保守。我才可以顺利地适应下来，并且渐渐可以越做越好。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;马上要工作年中总结了。我絮絮叨叨写了些流水帐一样的废话，就当作半年的回顾。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我知道自己是个适应力强的人，就这样按部就班地走下去，是可以做出正常的成绩来。但是我希望自己可以再刻苦一点，努力一点，争取取得一些超过别人的成绩。这样，才不愧于最初的梦想。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;年中就这样吧。年终见。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;希望年终时，能够用努力和汗水得到主的明鉴。&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>

 

 <entry>
   <title>我要开始认真了</title>
   <link href="http://chriz.vip/be-serious"/>
   <id>http://chriz.vip/be-serious</id>
   <updated>2012-05-06T00:00:00+00:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;有时候觉得这个世界好无奈，一想到那些一眼望不到边的日复一日，就感到乏味到要吐。尤其是满脑子不着边际的幻想都还在天边游荡，可一眨眼时间已经飞快流逝而去时，整个世界都像是黑白默片般失去光彩，只剩下空虚和无助在尖叫，却发不出任何声音。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小时候我常常对自己说，等我长大了，一切都会好起来。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;可是现在，一切都还是老样子。可我已经不可避免的长大了，苍老了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;现在我要认真起来了。这个世界，你等着我，我会改变你。&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>

 

 <entry>
   <title>你觉得人什么时候是死了？</title>
   <link href="http://chriz.vip/cant-die"/>
   <id>http://chriz.vip/cant-die</id>
   <updated>2012-04-23T00:00:00+00:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;人はいつ死ぬと思う？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心臓をピストルで打ち抜かれた時。違う！ 
不治の病に冒された時。違う！！ 
猛毒キノコスープを飲んだ時。違う！！！ 
人に・・・忘れられた時さ！！！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;你觉得人什么时候是死了？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心脏被子弹穿透的时？不对！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;得了不治之症时？不对！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;喝了剧毒的蘑菇汤时？不对！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;被人们忘记的时候！！！&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>

 

 <entry>
   <title>无题：就这样开始</title>
   <link href="http://chriz.vip/xiaochris"/>
   <id>http://chriz.vip/xiaochris</id>
   <updated>2012-04-18T00:00:00+00:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;困难和难堪，只有在成功之后才会显得有趣。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;成功之后，之前越是困难，越是有趣；当时越是难堪，越是有趣。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;可是如果忙到最终也没有成功，那所有的困难和难堪都会变成笑话。越是努力试图摆脱困难、躲避难堪，就越是笑话。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;是努力拼到困难和难堪都变得有趣，还是费劲让困难和难堪都变成笑话？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;据我所知，前者都变成了高帅富，后者都变成了屌丝。&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>

 

</feed>